有冇人想搵返以前啲朋友/同學出嚟聯下誼

其實一開頭應該講啲咩好？

Hi

How are you?

呢期你撈緊咩, 搵幾多, 買左樓咩, 有無買股票...

有冇買保險

保險我唔介意佢賣，我只係想成班朋友一齊食下餐飯，吹下水

如果佢仲讀緊書，講呢啲會唔會悶親佢

識你老鼠咩

及早提醒佢理財投資有幾重要
幾年後佢多謝你啦, 知邊個先係真朋友, 邊D係嫖賭飲吹豬朋狗友

唔該晒你呀巴打，依家試吓先

大家都有心打句食飯已經夠

想就想
不過唔知人地點諗姐
利申：唔係sell保險/傳銷/借錢，純粹想敘舊

認真答
回憶下大中小學d柒野，共同回憶
講下d老師過成點

出黎都係同學仔聚舊姐, 唔需要諗太多

依d野講幾多次都係咁耐人尋味

咁chur, 如果條友因疫情失業， 冇錢

成件事會好尷尬,

同佢下次都未必肯出黎

如果樓豬係二十尾三十頭，
肯應約嘅friend，
多數事業／愛情都有相當成就

人財兩空嘅，仲會出嚟應約畀你／其他同輩恥笑？

Hello...